男仔把聲太雞真係好慘

細細個接電話已經比人以為係妹妹
依家錄音同女仔講野都比人話好似同細路仔講野咁

大家點睇

絲打們會唔會好介意

佢把聲man我好多囉

慘得過我老牛聲？

13,4歲男仔咁既聲

男仔把聲粗好過把聲幼啦 又唔係歌手

無論做乜 一開聲就破功了

各位早晨

@碧咸

有無同是天涯淪落人

得我咁慘

太細佬仔真係唔係好得 低沉的嗓音係男性魅力的一種，如果把聲好聽真係好加分

把聲比較中性 又未到太細路仔咁既 少少咁囉